[有圖][ACG動漫節]有冇人識HasBro攤位既女工作人員？

前幾日去動漫節
行行下去左HasBro玩NERF玩具槍既攤位附近企左係到
咁本身同朋友都冇興趣去玩
但係入面有一個負責hold嗰個攤位既女仔
佢一句:
你地試唔試下啊？姐姐教你地玩槍喇！
即刻吸引左我地9沖去玩
玩左轉之後佢仲叫我排多轉試埋另外支槍
本身想去再排但係班friend拉大隊趕住走冇玩到

如果呢到有認識佢既巴絲打
希望你地可以留低佢Ig
細佬好想識呢位咁認真工作既姐姐

直接啲 ： 好想屌佢 有冇人有聯絡方法？

唉，真係點溝女都教埋你啦，去5p開post啦

想食人又即刻開口

推